周日連尼主祟拜區😇

我們在LIHKG的神：
願連民都尊崇你為連尼主；
願你在LIHKG掌權；
願你的旨意實現在連登，如同實現在天上。
饒恕我們對你的盲目；
要救我們脫離那邪惡者牙joe的手。
因為國度、權柄、榮耀都屬於你，直到永遠。
連們。

牙蓋

連主

收到風 唔拜會被連囝清算

又到紅登打手派膠小新出來既時間啦

呢張正

一早用緊連登喇打手
#38523

求保佑